[急] 有關安全套問題

我同男朋友都係處 啱啱諗住一齊探索生命奧秘
見佢戴套嗰陣有啲鬆咁叫佢笠埋春袋啦
但笠完佢話好唔舒服就無下文喇

想問下有經驗嘅巴打我哋有咩做錯咗？

俾返個名人啦 屌你

又係你個假膠

我係真嘢

掛唔掛住小妹

我識果個痴撚線港女係唔會同男人扑野咁核突

你繼續作落去咪有下文囉

想喺12點前嚟返場復活q幫幫手

0/10

仲未扑啊 我仲係我

你就作

你試下將condom笠春代咪知

使撚你畀分？？？

你啊媽有春袋？？

咁你乖 快啲飛咗條仔返屋企

點解 dry咗20年想做壞女人

扑咗就唔曉痴線
會變正撚常港女

媽媽唔好唔要我

得撚意港女

無下文啊 要帶你配眼鏡？？

無撚病港女

點解你依家咁講嘢

俾宅男hurt到入咗青山

屌你2019仲講佢

我嘅一生俾呢條仆街害撚死

你嘅一生過咗1/4咋

養兒防老

我怕生出嚟會忍唔住鍊死佢

我長命百二歲咁就仆街了

作都作得好啲

200歲好閒咋嘛依個年代

作文死全家

點撚解你可以改名

人地預你用嚟笠住個頭咁你笠住碌鳩點會唔鬆

我依家升咗做admin
唔好得罪我

屌你老母

你仆得條街

你咁樣衰先要笠住個頭

屌你老母，又扮空姐，又扮男人叫雞，又扮女仔唔鍾意男人，又扮有男朋友，仲要扮埋痴線佬
SOR，屌你老母你根本係痴線先啱

屌 ... 唔小心笑左

唔太明你講咩

你等天收

笑多啲啦咁

no la me go to hell

仲有百鳩幾年掛住條仆街

掛住我

ok

樣衰唔好掛

扑撚咗咁多次都話自己係處處

一見到你個名就諗起你有幾柒幾好笑

樣衰我想？

樣衰又唔整容就你唔啱喇

個套係用黎笠撚住你個頭

你條女要蒙頭入閘？

個春袋應該爆左
可以搵下一個男朋友

你條仔望到你個樣所以先唔舒服

thx

咁撚搶口
eat jor shit?

有無好介紹？

我靚女

係
你要唔要食下

減緊肥不了

減唔減都臭㗎啦

又由男轉女

一時男一時女，仲衰撚過人妖

小女一直都係女

你無腦分析？？

sorry but its real

我跳

正路應該粒落個頭到

用漂白水沖涼

鋼之煉金術士

笠我

冇是咁的 0分重作

美國道士

唔係作講幾多次

笠埋你個頭就最撚好

第一次睇-.-

兩條一齊戴咪得囉

靚女使乜笠

無鳩

又逼我自貼

Idek

w/e🤷🏻‍♀️

google啦 我貼過無數次

Jakwjbjxskwmzbkanfnsksmxbskd

我拍嘢

比牙籤吉舒唔舒服

港台

無吉到